[披星戴月]《一零六四》《十三》

大家好又係樓豬我
未睇過嘅可以㩒下面嘅link

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

琴晚咁靜都爆到po

紙言已有呢個故
但舊故仍在上傳

如果唔怕呢度變態
歡迎新讀者加入一齊吹水
呢個故都去得七七八八
遲啲會寫返《伙記唔該落單》

新讀者建議睇咗舊故再睇呢度
舊故：
我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

樓豬捨得起身喇

推

有文未

樓主潛咗半日水

好鬼慢

樓豬用緊張床單仲係咪曉兒訓過果張

等左樓豬好耐

終於開po

停咗推文熱潮

文呀

文呢樓豬

Lm

第五十章 「友達

自從Pre Camp完結後，我休息了兩個星期，因為實在太疲倦，這段期間每天都會和愷淇Whatsapp，主要聊聊學校的事情，間中還會說些曖味的話。

「八月真係好L熱。」我站在西九龍中心內，看著門外滿頭大汗的行人，冷氣真是偉大的發明。

今天愷淇約了我，說要織手繩給組仔女。

「喂，咁準時嘅。」愷淇拍拍我微笑道。

「同你出街當然要準時。」我摸摸鼻子說。

愷淇穿了一件寬鬆的純白T-Shirt，黑色熱褲和帆布鞋，揹著一個很文青的小背包。

「同我去食嘢先，我好肚餓呀！」愷淇捂著肚子噘起嘴說。

「好呀你想食咩？」我雙手插袋地說。

「嗯...食Pizza？可以坐耐啲！又可以織手繩！」愷淇淺笑地說。

「你喜歡～我不嬲聽你話～」我攤攤手道。

愷淇突然掐著我的耳朵，擺出生氣的樣子。

「你試下唔聽我話！頭都擰甩你！」她說。

之後我們進了一間食Pizza的餐廳吃飯。

等候食物期間，愷淇拿出一堆繩和珠子。

「我咪話織手繩嘅！而加一齊織！」愷淇說。

「但我唔知點織喎...」我無奈地笑笑。

「哎！都估到你架啦！睇住我織一次！」

說罷愷淇便拿起一條繩和幾粒珠子。

「拿首先咁樣打個結...再穿入去..」

愷淇正在認真地教我，眼神專注地看著那條手繩，動作十分純熟也很流暢。

「跟住綁好佢..咁就搞掂喇！」愷淇笑道。

「喂呀你有冇睇住架！」愷淇拍一拍我的臉。

「喔..有！梗係有啦！」我點頭說。

「咁你織一條黎睇下先。」愷淇雙手抱胸道。

糟糕，剛才只顧著看愷淇的臉，沒留意怎做。

我一頭霧水地看著手中的繩和珠子。

「唉呀..教你又唔專心睇..」愷淇噘起嘴說。

「對唔住對唔住！今次真係睇！」

然後愷淇再教我織一次，我跟著步驟來做，也成功織到一條手繩。

「算你啦！有野食喇食完再織。」愷淇笑道。

我們吃過Pizza後，便繼續織手繩，織了大約半小時終於完成，之後便結帳離開。

「二十條應該夠嘅！」愷淇自信地笑道。

「唔夠咪到時再織囉～」我托著頭說。

「超！咪又我織曬！你個廢青！」愷淇說。

「你話邊個係廢青...」我用右手繞過愷淇的頸部，再掐著她的臉蛋說。

「你囉！你個大！大！大廢青！」愷淇看著我，不停攻擊我的胸口。

在一番打鬧後，我們在西九龍逛起街來。

「好耐冇黎呢度～」愷淇說。

「中五之後我就未黎過。」我沒好氣地說。

「以前同啲中學同學成日喺度行街架，嗰陣好mk，成日買埋啲耳環呀手鏈呀，諗返起都想死。」愷淇掩著臉無奈地笑道。

「睇唔出你都mk過喎。」我說。

「我而加係咪好文青呢！」愷淇笑著問。

我白了她一眼，隨便點點頭。

「屌你！」愷淇輕輕拍了我一下。

可能是跟愷淇一起時太快樂，時間過得特別快，轉眼間就六點半。

「我返去喇！」愷淇指著身後的巴士站。

「咁你自己小心啲啦。」我說。

「噗，得喇長氣。」愷淇嫣然一笑道。

正當愷淇轉身走時，我叫停了她。

「愷淇！」

「嗯？」

「我地下次見..係幾時呀？」

她甜笑一下，便走到我面前抬起頭說。

「下次見嗰陣。」

「你咪知囉。」愷淇戳一戳我的鼻子說。

「哦....」我呆呆地回應。

「好喇我要走喇！就黎有巴士！」

「拜拜.....」我揮揮手說。

愷淇說下次見面就知道。

「咁即係幾時？」

係西九同女行街 好懷念呀

on9樓豬唔送姐姐返屋企

我送你翻屋企啊
唔使啦你
。。。

即刻走

回不去了

不停攻擊我的胸口。 姐係一拳打落去?

咁多年 換咗床單了

怕左你個大變態

玩嘅力度唔係真係用力打

篤鼻呢下好sweet，唔知有冇諗過要篤樓豬眼呢

大大力錫落去

換完有冇keep住

俾姐姐瘋狂打都制啦

會盲

好似掉咗

原來真㗎

打打鬧鬧係幾開心

係 好正

你想錫定踢

好撚嘔心，食緊野間野d老野係咁講d藍絲言論，好撚難頂

咁相處先舒服

心口冇所謂啦踢又好錫又好

你哋

係青春.....

但樓豬仲係青頭

樓主做乜post咗那些年嘅相 好懷念家欣g同埋叧一個女角?

廢樓豬

姐姐好波

姐姐守身如玉

樓豬永續青頭

搵飛機幫手

對女方面都一直係青頭

竟然得咁少cm

有街去嘛

仲有樓豬咁遲開新Po

大家都冇諗住爆PO樓豬訓醒先開

我有份推
蟹柳仔同11sir琴晚都好夜 例牌又有雷姆巴同我兩個外國巴
仲有盲腸巴

我有追哂嫁
BTW係咪要睇過圖先知盲腸點黎

尋晚差啲就睇到日出

陪佢地睇過幾次日出啦

有冇溫書先

出咗去打邊爐
溫書不了

其實我都見證住日落時間越黎越早
早兩三個星期11sir通常夜晚睇完master chef上水呢度都仲係日光
呢幾日同一時間個天已經開始黑

一朝早就打邊爐

瞓醒都成兩點啦

下次天都光埋先夠

你講到直落咁

起身刷牙洗面打邊爐直落

冇錯

去邊打

牛陣

不了

打樓豬

幾時

要帶一皮

樓豬日日比人推爆有咩睇法

佢已經慣咗

青豆樓豬煲

好辛苦 所以拿拿臨完咗呢個故

完左有下個故

仲有千千萬萬個

@11sir

1皮唔係樓豬比我地咩

完左呢個咪到下個
利申：有份推爆樓豬

除咗黑社會gay故
仲有個穿越 諗緊寫邊個先

拿拿臨完就拿拿臨出文先得嫁

慣

黑社會先啦 想睇青豆雲吞

大家可以去隔離推住先

入嚟鳩up，之後用紙言追返咪得

樓豬有冇個破處故

青豆雲吞

睇黎樓豬要同青豆SIR過世了

Gay故取材自身經歷？

咩係破處故

唔係 有日突然諗起想寫

有咩分別

唔介意

死gay lo

破處甜故呀
要真人真事

要係PO入面搵文先係依個故既吸引之處

要個青豆雲吞粗呀

要唔要一齊

想寫就寫啦

樓豬一寫甜故就會破壞我嘅形象

搵文就係精髓所在

咁你等下先

定係冇試過 寫唔到
所以寫gay故

join咩先

你地可以夾份租屋3P

就好似打機搵寶箱一樣

樓豬一直都係真人真事,所以......

行埋左再決定啦

由故事拉返嚟現實 樓主同飛機

新讀者 觀迎

一齊食板雞

雖然好少 但其實唔難搵

遠距離戀愛

第一次見

飛過去搵飛機

觀迎

等佢返來暫時單身先

Welcome

我幫你地加醬

搵白頭佬

明明我係最早瞓嗰個

我介意

唔好咁啦

早到天光呀嘛

食檸檬

俾你發現咗

死 gay lo

開始懷疑曉兒係男定女

突破盲點

HEYBOY

--> 肥仔波

樓豬都慣咗㗎啦

英超已完季

樓豬中意男人
正常都

利物浦

下半場亞祖安現哂形
艾力臣要唞成個月

不要再說了.jpg

鏝個後防都唔見得好 史東斯大炸彈

今日停一停文
抱歉

屌 又拉咗個

屌 終於可以鬆口氣 popo屌你老母

唉返一返黎

好似散曬 係咪

上水呼吸下新鮮空氣
費事谷住谷住會谷爆

咁又係
唔可以比負面情緒影響咁耐

沖涼先,有心機再同你地傾一陣

慢慢啦 今日應該都冇人

我今日都要潛水
遲啲見

遲啲見

大家今日抖抖 樓豬up緊紙言

今晚好靜

個個訓曬喇嘛

會唔會第一個涯到兩日未爆嘅post

冇乜心情訓先

9個鐘 應該都幾肯定推唔爆

早啲休息

早唞啦

留力聽日

安祖巴咁早起身嘅？

返兵營

唔係出咗營喇咩？

黃埔啲居民好癲

早呀巴打們

屌咗7個幾鐘

係十個鐘呀

下重屌緊呀？

尋晚十二點屌到今日十一點 屌到入埋醫院

真係好痴線喎 企係到屌體力消耗大好多 西利

痴撚線我琴晚睇到講訓個陣就冇睇

俾人屌到入醫院佢應該係第一個

可能個呀叔冇野落肚掛

俾啲青豆佢食

要生食

究竟

有人買早餐俾個保安 好高質

係咩，冇睇

第五十一章 「戀人未滿」

今天是新生註冊日，我和莊員們正在努力宣傳，希望找到Freshmen玩我們的Ocamp，同時觀察一下有沒有人適合做我和愷淇的組仔女。

自從上次跟愷淇在西九龍中心見面後，也有十多天沒看到她，有少許想念愷淇了呵呵。

「同學有冇興趣玩Ocamp呀？」

「識多啲人都好架！」

想不到一年後的我竟然上了莊。

「唔洗喇唔該。」又被拒絕。

終於明白去年背心熱褲姐姐們的心情。

「而加有幾多個人報咗名？」煒程問我。

「得十幾個咋。」我搖搖頭說。

「仲要全部都係Winky同可盈搵返黎。」

果然女生比較適合做這些工作。

數小時後，輪到我去休息，我便去了Canteen吃個飯，順便小睡一會。

「喂阿翹，一個人食飯咁慘呀你。」

「愷淇？...你返咗學校嘅？」我抬起頭來。

「早幾日咪Whatsapp咗你話我會返囉！你又唔記得拿！」愷淇坐在我旁邊，看著我說。

「啊哈哈一時唔記得咗...」我尷尬地說。

「真係激死人...成日都咁冇記性...」愷淇說。

「一陣同你去R Freshmen啦！」愷淇笑道。

「好呀...我自己完全R唔到....」我無奈地說。

「你個樣咁得人驚，點會有人想玩。」愷淇笑了笑，我沒好氣的掩著臉。

待我吃完飯後，愷淇便跟我一起去工作。

兩小時之後，已經再有三十個新生報名。

我見情況不錯便回到學會的攤位小休一下。

「你睇下人地，一出黎就R到咁多個，你睇下你幾鬼冇用。」可盈笑道。

「咁愷淇靚女呀嘛...啲男仔實報名啦。」

「都有女仔架喎，所以係你嘅問題。」可盈瞪著我說，我隨便笑笑就沒理她。

「喂話時話，你地點搞啫。」可盈又說。

「咩點搞....」我看著可盈說。

「你同愷淇呀，仲未一齊？」

我搖搖頭。

「搞錯呀！你拖咁耐都唔去馬！」可盈叉著腰說。

「未係時候啫...」我別過臉說。

可盈突然把我拉到旁邊，激動地說。

「經歷咁多都未係時候？由上年一齊玩Ocamp已經覺得你地有啲野，只係咁啱你地都有鍾意嘅人，而加又Part組爸媽又成日單獨出街，Marketing Precamp又攬頭攬頸，而加都仲唔上等幾時？」

一時之間被可盈說得我啞口無言。

「唔講喇佢行緊返黎，你自己諗清楚啦，咪走寶呀，趁一齊玩Camp感情又好就表白啦，遲啲完咗啲Ocamp就冇機會架喇。」可盈說。

「得啦得啦...」我點點頭說。

Ocamp完結後會否就不再像現在般親近？

真的不知道。

「我又R到五個喇！」愷淇回來後說。

「你犀利啫～」我笑道。

「一陣一齊走？」愷淇主動問我。

我看了看可盈，她對我使了個眼色。

「好呀，求之不得啦！」

頂 個人字散開咗

第五十二章 「猶豫不決」

新生註冊日完結後，成功招攬七十多人報名參加我們學會的迎新營，基本上要歸功於愷淇和女莊員。

我正和愷淇離開學校前往巴士站。

「哎！好攰呀！」愷淇伸一伸懶腰說。

「辛苦你喇幫咗我地咁多。」我笑道。

「傻仔黎嘅，我都係組媽黎架嘛！」愷淇舉起手拍了我的額頭一下，甜笑地說。

「唔想你地個Ocamp冇人玩！嘻嘻。」

「點都好啦好彩有你。」我微笑道。

愷淇聽到後有點害羞地含笑著。

看著愷淇的樣子，很想把她擁進懷內，但我實在未有勇氣，不知道是什麼原因。

總覺得面對愷淇時，不敢說出自己的想法，可能是害怕失敗，又或者是擔心表白之後會尷尬。

「做咩咁望住人架。」愷淇低下頭來。

「喔..冇！覺得你靚嘛..」我抓抓頭說。

愷淇又偷偷甜笑起來，然後抬頭別過臉。

好像真的只差我開口這一步。

又來到分別的位置。

「我行呢邊架喇！」愷淇指一指身後，微微笑著說。

「好啦，你返去..小心啲。」我說。

「嗯！係喎我地下次見應該係你地學會個Onight架喇可？」愷淇問我。

「應該就係，到時你可以見到你啲組仔女啦～」我笑道。

「但我期待見到你同我啲組仔女多啲喎！」

我愣了愣，愷淇又說。

「噗，傻仔，Whatsapp傾啦！」

「哦..好啦！」我點點頭說。

跟愷淇道別後，我便轉身離去。

走了幾步回頭一看，愷淇沒有回身看我。

我笑了笑，就戴上耳機去坐巴士。

回家後，我攤在床上思考著些事情。

「愷淇同Thomas會一齊玩Ocamp，到時我見到會唔會呷醋呢。」

「不過我都有得同愷淇玩。」

想到這裡我忍不住笑了笑。

其實不表白的原因，是害怕。

如果愷淇答應我，以情侶身分拍檔做組爸媽好像不太好，要是我只顧著跟愷淇說話，對組仔女也不公平。

如果愷淇拒絕我，遲點還要一起玩Ocamp，那就更加尷尬。

所以真的不知道幾時表白才適合。

要求一人一票投樓豬同愷琪一齊

起身竟然有文

第五十三章 「旁觀者悲」

很快就來到Psycho的Onight，我跟莊員們日以繼夜地工作，就是為了這一天。

在學校收拾好物資後，眾人便前往觀塘。

對，又是觀塘，因為Party Room來來去去都是開在這裡。

本來Kimberly這個攝影師應該會來的，但她在Whatsapp通知我說有點事，今天不會到。

也沒太大問題，隨便找個人拍照就好。

「點呀你上次成功未啫。」可盈問我。

「下..未呀..」我尷尬地說。

「仲唔去馬...攤凍曬架喇..」可盈嘆氣說。

「會..會搵個時間講..放心..」我說。

可盈無奈地看著我，然後搖搖頭。

我也不想的，只是怕失敗。

片刻後，我們到達Party Room，之後準備好所有東西，等待組爸組媽帶他們的組仔女前來。

「到喇喂，醒醒定定。」Johnson說。

「Hello！」莊員們不停對有點害羞的新生們打招呼，我只好也跟著一起說。

此時，愷淇和Thomas也帶著組仔女們來達。

我一直看著愷淇，等她發現我。

「喂！」愷淇在門外看到我，便對我揮揮手。

我也報以一個微笑。

只見Thomas用一個奇怪的目光注視著我。

他們坐下來，先後介紹自己，然後愷淇便和Thomas帶領組仔女們玩著一些小遊戲。

感覺愷淇很高興。

過了一會兒，Onight也開始，

「睇咩呀，去幫手傳野啦。」Winky拍一拍我，把我從呆滯的感覺中拉出來。

「喔..對唔住。」說罷我便開始工作。

全程我都留意著愷淇，她好像非常享受跟Thomas和組仔女相處的時間，看得我有點不是味兒。

「頂你...！哈哈！」

「你地邊個覺得組媽靚女嘅就坐低。」

「喂你係咪咁玩我呀。」

「我都覺組媽好靚女！」

「如果有組媽做女朋友就正喇！」

愷淇跟Thomas和組仔女們有說有笑。

是不是忘記我了。

「唉。」

我懷著失落的心情繼續工作。

「搞咩呀你，心不在焉咁嘅？」可盈問。

「冇...冇野...」我淡淡地說。

可盈看了看別處，又看著我說。

「係咪見到愷淇同第二啲男仔玩得咁開心，覺得唔舒服呀？」可盈嘆一嘆氣問我。

我苦笑起來，搖搖頭。

「你..唔好咁啦，做組媽一定會主動同第二啲男仔有交流，唔通淨係同女仔講野咩。」

「個Camp好快過，我知你呷醋，妒忌其他人，但都冇辦法，忍住先啦。」可盈耐心地說。

我點點頭，便沒理會她。

Onight完結後，我和莊員要留下來執拾場地，而其他人就先行離開。

「愷淇...」我四處張望尋找。

愷淇發現我看著她，便微笑起來。

「我走先喇！」愷淇揮揮手跟我道別，便帶著組仔女們離去。

還好愷淇仍知道我的存在。

那就足夠了。

待眾人離開後，Johnson走過來問我。

「翹，你冇事嘛，成晚都唔在狀態喎。」

「喔冇..唔洗擔心。」

「係就最好啦，正Camp仲要靠你架，唔好有咩甩漏。」

真是想像不到，要我三天看著愷淇跟別個男生談天說地，笑著玩耍時，我會有什麼感覺。

吃醋真是好難受，心好痛。

但我知道是無可避免的。

唯有撐住吧。

唔知呢

甘仔

加速

樓豬終於叫啱名 好感動

廿仔

夜啲再出

廿仔順耳啲

舉手哥都係廿仔喎

笑咗

今晚我轟必勝

廿巴新花名

廿巴成功變做舉手哥

柑仔

明明就係甘仔順耳啲

我係咪要改名

舉緊手的我

屌你又閪左

明明隊波最鐘意果個係Torreira

。。。
我係張巴

變埋水果

老公又改名

踢波最憎人舉手唔追

咩閪咗

Santi Carzola勁啲

Mustafi

咁你一定好憎旁証

改咗名點叫好

走咗有咩計

都係張巴
廢事你地搵唔到我

愛狗出Chambers都唔出佢

老...

踢學界試到屌到個旁証開花

坐下後備席先

咁好啦

樓豬專用

後備席都唔想見到佢

張巴有兩個acc？

有冇樓豬咁花先

花過樓豬啦屌
因為果球輸咗場波

水果巴

屌

屌你老味好撚嬲呀

唔知仲可以講咩

呢度啲人上嚟報個平安啦
唉 瞓覺抽離下先 頂唔順

on9 太古站行刑式開槍掃射

屌你老味我未死

屌你老母臭閪想開開心心睇兩場波都唔撚得
一完場開個ig全撚部都係班黑警
地鐵入面開tg 算 之前已經係咁
屌你著黑衫扮自己人 都算 當我地柒
成雙眼比你射爆 痴撚柒閪線？ 未撚試過咁嬲

屌你老母臭閪

有心巴見到留個字

痴撚線種族滅絕

呢度全部手足等緊你

佢地身份已經唔係香港人

唔好話我話 下次真係burn together dklm

一定要平安

心中充滿義憤

我早排先去過波蘭去過奧斯辛威集中營
入面有個位就係行刑牆
我個腦而家只係有上網睇過嘅所有猶大人被納粹黨種族滅絕嘅片段

真係戇撚鳩 嬲到唔識講

依個情況真係好想喊，但我唔可以喊

政府再唔做嘢 下次就真係殺狗

有心巴

屌你老味到荃灣黑社會

真係好煩 又睇到好嬲

呢到未完又到嗰邊

呀!!!!!!!!!!!!!好撚嬲!!!!!!!!!!

沙田又拉人,屌你老母今晚真係唔洗訓

屌 睇到條女會終身傷殘真係嬲到震

個情緒好壓抑 乜都做唔到

今晚係最壓抑.....平時都會有心機講一兩句笑,今日直頭係想喊....

有心巴上到水未?

第一眼睇到係嬲 跟住就係心痛

有冇人可以話我知咩叫人道

未試過嬲到咁同咁無力

聽日機場見啦

犬巴竟然唔知
我仲喺英國 仲有兩個星期先返嚟

一時冇留意個cm係廿巴
不過依句我係同所有人講

我好想即刻返。。。

有心巴快啲上線啦

唔緊要 大家加油

我都係

上咗水未
快啲上線

巴打

想喊就喊啦 唔好死忍

我都係好無力

可以無力但唔可以放棄

巴打咁早既

我好想打人

本來都係嬲
慢慢出現好大種無力感

唔係香港
碌連登碌蘋果碌到好無力

屌你老母真係好撚嬲

我都係
我都好嬲自己點解唔喺香港

史巴撐住

早晨樓豬

早晨甘仔

呢兩日都冇掂過份project
好彩上個星期夠勤力

應該冇咩心情做

早晨呀

今日決定食板g 再出機場
我好攰 去湊下人數都好

冇覺好瞓

見到有心巴上返水忍唔住流左幾滴眼淚好在你冇事，一陣機場等

樓豬等緊車去機場
見到架疑似水炮車經過

今日公開試車

屌終於訓得著 5個鐘又醒咗 聽到個者會好撚想打人

記者會

唔好聽垃圾記者會啦

琴晚一路開住電台 起身就聽到

《長期佔領》機場要佔就要佔一星期

樓豬有睇 p牌正皮唔到
開咗白卡ac正皮

[member]我都介紹咗/member]

呢排都負皮唔到樓主

屌我介紹咗d乜

唔好負住

洗唔洗我幫你

聽日再去

咁靠你地負爆樓主後面 究竟巴麻煩曬

好需要我既時候開聲，即有負皮

渣ga，重話大學生

追到live

你好

I大

i大？不了

新讀者

哈佬

蝦佬

對喔

樓豬係機場未走？

終於叫做平復到自己心情

有新讀者

走咗樓豬住好遠

瞓得夠唔夠

夠曬好精神

見到大家係係返度個心都好過啲

係樓豬wifi問題定咩
上連登lag lag哋

佢地話DDOS攻擊？

係打下文先

似係 頭先話線路繁忙

啱啱我入都入唔到

慢慢啦

第五十四章 「心酸」

自從那天看到愷淇和Thomas的交流，我一直都耿耿於懷，甚至覺得Thomas很討厭。

不過也沒辦法，他們是組爸媽，有溝通是正常的，只是看到的時候會很不舒服。

臨Ocamp前一晚，我和莊員連夜執拾物資。

「水桶齊未？」Winky拿著清單問。

「齊，仲差兩枝水槍。」可盈說。

「聽日會有Helper拎黎。」煒程補充道。

想起愷淇和Thomas一唱一和的樣子，又充滿失落感，真是難受。

「阿翹，頂住呀。」Johnson拍拍我說。

「我冇事喎放心啦。」

「係就最好啦，見你呢兩日都頹頹地。」

「總之我唔會白費大家嘅心血。」

Johnson微笑地點頭，便繼續工作。

經過整整六小時的艱苦奮鬥，眾人終於把所有物品準備好，然後坐在地上休息。

「好攰，三十個鐘冇瞓。」Dicky說。

「過咗海就係神仙！」可盈笑道。

「真係佩服你仲有力笑。」我嘆氣說。

上午十一點左右，Helper也陸續到達，Kimberly那傢伙也拿著相機出現。

「早晨！」Kimberly繃繃亂跳地笑道。

「喂..」我真的好累。

「你個樣似五日冇瞓過教。」

「第一日就咁攰點得架！」

「屌..又唔係你做...梗係口響啦你。」

「我都要負責影相架～你加油啦～」Kimberly還故意拿起她掛住胸前的相機，嘲諷著我。

要不是我太累，早就把她扔出窗外。

過了一會，組爸媽們也帶著仔女進來。

「醒醒定定。」Johnson跟我說。

「嗯，冇問題。」

我看到愷淇和Thomas又在有說有笑。

不是滋味。

「歡迎大家黎到我地Psycho Ocamp！」MC開始說他的例牌對白。

片刻之後，眾人就出發去City Hunt，愷淇臨走前對我笑了笑，應該算是對我的一點支持。

又或者是我想太多。

收拾行李後，我和莊員們也準備出發。

「行啦，咪諗咁多。」可盈走到我旁邊說。

我點點頭，便離開學校前往筲箕灣。

下午的時候，我們佈置各個房間，還有預備所需物資，好讓今晚的Detective Game能夠順利進行。

「哎...全日就係喺度執黎執去，條腰好痛呀...」Winky撐住腰說。

「冇辦法啦搞Ocamp係咁。」煒程笑道。

大約七點，所有人都回到營地。

然後又是MC的例牌對白，至於我就一直在旁邊留意著愷淇和Thomas的情況，要是他們有什麼身體接觸，我一定不會放過他。

幸好沒有。

待眾人離開活動室後，我也開始前往鬼屋。

「喂，我要去邊呀。」Kimberly叫停了我。

「你跟住個list去就得啦。」

「邊有呀...」Kimberly皺起眉頭說。

「咩呀...咪...」咦？為什麼沒有。

我看著Whatsapp，發現我忘記分配工作給Kimberly，怪不得她會走來問我，一定是最近太頹所以忘了。

「呃...咁你同我去鬼屋影啦...」

「但鬼屋黑媽媽有點影呀...」

「開閃光燈咪得。」我無奈地說。

Kimberly噘起嘴，被逼跟著我去鬼屋。

沿途她不停跟我說話，可是我實在太累，完全沒力氣理會Kimberly。

「今年啲Freshmen都幾靚仔呀可！」
「如果可以識到幾個就好喇！」
「喂你做咩唔講嘢。」

「我好攰，比我抖抖啦大小姐...」

「哼，唔同你講嘢！」說罷Kimberly便拿起相機，看著裡面的照片。

剛走上斜坡，就看到愷淇她們。

我微笑地點點頭，愷淇也笑著跟我揮手。

但我看到Thomas時又變回不屑的樣子。

再看一看愷淇，發現她也變得有點冷酷。

這個情景，好像...有點熟悉。

咁渣ga咩

廿巴

P牌唔可以留正皮

新功能？

唔比p牌帶風向

好唔習慣

冇得用負皮威脅樓豬

究竟巴

你威脅樓豬想做乜

交比我

睇左文未

得到想要既野

係咪唔記得咗我

不多說

等多我兩個星期

睇咗啦

一切都太遲了

樓豬應該見冇乜人諗住係咁打

有心唔怕遲呀

然後發現大家已經回歸

樓主

樓豬掛住打文

太天真 凌晨都諗住冇人

又比你哋發現咗

都好明顯，你吹水會係咁見到你，你訓會話訓，唔講野就係打緊

洗唔洗開定新post 樓豬要瞓了

其實我都係留你個po多一日

明明今日氣氛無咁緊張
但都係好攰

放鬆個下先攰

唔使啦

大家都好熟悉樓豬

比多一日你

去我海港城間舖食野開我名，半價

比我地摸熟哂啦

盲嘅都知摸到邊度

樓豬好易得手姐

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

有冇人未訓睇緊立場live
個地鐵職員子健出曬名

攰

有心巴 好耐冇見了

兩晚姐811太大打擊 要時間cover下

唉 仆街啦黑警

終於上返水

朝早推一推

好好彩無事 見住身邊手足比狗拉一定要救返佢地

要時間休息下姐 無事嘅

下，玩到5點鐘？我點幾睇完見冇咩料到訓左

好唔慣個post幾日仲未爆

做緊要野先推po後話

究竟巴今日有無和你飛

岩岩去左拎錢返一返屋企再去

琴晚做完不肖子今晚陪老母食完飯我決定去唔去

睇下有冇散水先

應該無咁快嘅 但驚唔夠人再癱瘓一次

今日少咗好多人

無計 好多人都要返工快閃一次就得 長期好難

第五十五章 「身不由己」

「做咩呀你，怪怪地咁嘅。」Kimberly問。

「冇咩特別呀。」事實是我的心很痛。

「係咪見到人地同第二個男仔一齊，呷醋呀？」Kimberly在鬼屋前面停下來，認真地看著我。

好像除了Kimberly教我讀書的時候，都沒怎麼見過她這個認真的樣子，有點不習慣。

「...........」我低下頭來。

「唔出聲即係認啦，唔好咁啦你。」

「好快就完架喇，佢地又唔係感情好好。」Kimberly在安慰我，覺得她也挺會關心別人。

「嗯，都係。」說罷我便進去鬼屋開始工作。

Kimberly搖搖頭，跟著我一起進去。

晚上的活動完結後，開始檢討會，爸媽們坐在床上，我和莊員則排成一列坐在椅子上，等待爸媽提出意見。

「你地game與game之間太多gap位，唔好拖咁耐先開始，咁樣會好dead air。」某個組媽說。

「我都覺，同埋你地要分配好啲人手，有啲game得一個人hold，會搞到佢好辛苦，又run得慢。」愷淇也開口了。

我看著愷淇，默默地把她們說的話記在紙上。

一小時後，組爸媽們便開始離開。

「愷淇！」在愷淇臨走前，我把她喊停。

「嗯？咩事。」愷淇微笑地看著我。

我們走到一旁，莊員看著我倆也沒特別的表情，可能都習慣了我和愷淇是感情很好的一對。

「我想問...你係咪嬲咗我？」我緊張地問。

愷淇側一側頭，思考了兩秒便說。

「傻啦，邊有嬲你。」愷淇笑道。

「但係頭先你見到我同Kimberly嗰陣個樣...」

「咁...我...唉，總之我冇嬲你啦！」愷淇擠出笑容道。

「哦...咁就好，我好驚你嬲咗我...」

「噗，傻仔，快啲去做嘢啦，比莊員鬧喇你。」

說罷愷淇便離開，我也放心了不少。

「點呀愷淇講咩。」可盈和Winky過來問我。

「冇嘢呀。」我笑道。

「超，你兩公婆肯定又講埋啲肉麻嘢。」

「都係唔知比較好。」可盈說。

我攤攤手，就和莊員們開始執拾明天的物資。

翌日的下午又是一輪團體遊戲，之後就到了晚上的Disco Night和Campfire，我站在電腦旁播歌，看著眾人愉快地跳舞。

我注視著愷淇，她把組仔女搭配後，就走到Thomas旁邊，愷淇尷尬地笑了笑，就開始和他跳起Campfire來。

我知道愷淇是不願意的，但是無可避免，只望Thomas不要對她毛手毛腳，否則我真是會崩潰。

誰料到這個Thomas真是把愷淇的腰抓得緊一緊，然後牽著愷淦左轉右轉，臉上還帶著自負的表情。

「屌.....」我十分生氣，用拳頭打了一下牆壁。

因為我什麼做不到。

「喂！轉歌喇做咩呀你！」Winky走到電腦前說。

「喔....對..對唔住。」我連忙道歉。

「哎你咪咁啦，做嘢還做嘢，唔好將私人感情同公事擺埋一齊先得架。」Winky皺起眉頭說。

「知道喇.....」我無奈地說。

真是分得開嗎？

看到喜歡的人被其他男生毛手毛腳。

會好過嗎？

人少都做到既，感覺冇咁好姐

佔領只係手段癱瘓先係目的

第五十六章 「友情歲月」

三日的迎新營終於完結，這段時間我真的好痛苦，已經要早起晚睡，東奔西跑，又要看著愷淇和別的男生在有說有笑。

好辛苦好辛苦。

在組爸媽和組仔女離開的時候，愷淇走到我旁邊。

「喂你見點呀，見你呢三日好似唔太開心咁。」

愷淇一副擔心的樣子，好像很在意我。

「冇事，放心。」其實只是死撐。

「係咪架...有嘢要講喎...唔好收收埋埋呀。」

「知唔知。」愷淇對我笑了笑。

「嗯，知道。」我也報以一個微笑。

「我地下星期又見喇喎。」愷淇說。

「係呀終於輪到我地part組爸媽。」

「終於..？原來你好期待架？」愷淇哄前身體問。

「唔..唔係呀！邊有！」我別過臉說。

「哼，明明係又扮唔係，都唔知你諗乜。」

「好喇我要同組仔女去食宵夜，你搞掂之後就快啲返去休息下啦，呢三日你都好攰。」愷淇拍拍我的肩膀道。

「我會架喇，唔洗擔心我喎。」

「快啲去搵你班組仔女啦！」我說。

愷淇瞪了我一眼，便轉身離開，又好像輕聲說些了話。

「超...唔擔心你擔心邊個......喂！等埋組媽呀！」

剛才有沒有聽錯？

可能是工作太累出現幻聽罷了。

「喂阿翹，執埋啲行李返hall啦。」煒程叫道。

新學年除了Winky，煒程和可盈也有住hall，所以我們三個會一起回學校，也好。

起碼不用孤伶伶一個人離開。

我們call了uber回去，因為太疲憊。

雖然很貴，但是一次半次沒所謂。

在回程途中，可盈主動問起我。

「翹，你同愷淇究竟點架。」

「冇點呀...咪又係咁。」我看著窗外說。

「唉真係唔知你諗咩，咁耐啦都，仲唔一齊。」

「咪係囉..睇到我嬲呀。」Winky也說。

「我明嘅，男仔唔係咁易表達自己嘅心意。」煒程搭著我，用同情的語氣說。

其實也不是，之前Kimberly那次我也很勇敢，只是失敗後就不再那麼大膽了，現在想起也很羞愧。

而且，還要跟愷淇搭擋做組爸媽，要是真的表白也起碼等到Ocamp完之後再行動好一點。

「你自己醒水啦，講到口臭。」可盈瞪著我說。

我無奈地點點頭，就睡起覺來。

回到hall後，又看到新roommate。

「Hi。」我看著那男生說。

「Hi。」他報以一個微笑。

我們沒有問對方的名字，因為感覺總有一天會知道。

加上他的氣場比Ronald要正常得多，要是真的聊起天來我相信也不成問題，沒必要特意問名字那麼見外。

「我沖涼先，你用唔用廁所。」

「唔用，你沖啦。」

你看，正常人就是正常人，說起話來中氣十足。

差不多完了
仲有四至五章 今個po搞掂

「新學年除了Winky，煒程和可盈也有住hall，所以我們三個會一起回學校」
唔係四個人咩

樓豬覺得依個po可以出到4 5篇

已經接近900啦喎

hello

好難講喎

而加努力打緊

趁而家推爆佢

唔好咁唔要再開新post

呢樣嘢唔係樓豬可以決定

問過我地未

又冇左十個位

第五十七章 「最後派對」

上到大學，時間過得特別快，嘻嘻哈哈又一天。

擁有無數hi bye friend，遇過各種free rider。

感覺最後留下來的人沒有幾個。

應該是。

為了能夠盡組爸的責任，我特意上網查了有什麼小遊戲可以跟組仔女們玩，不用讓愷淇一個人那麼辛苦。

「o night嗰日我會帶埋組tee去」
「你就帶錢啦haha」愷淇whatsapp我說。

數天後，來到Marketing的o night，因為所有組仔女都沒有住hall，所以我們直接在觀塘地鐵站等。

終於到我和愷淇做組爸媽，十分興奮。

本來愷淇約了我和Kenneth早點在觀塘地鐵站等，然後就接組仔女一起到party room，但不知道是那根筋不對，突然想去愷淇家樓下等她，給愷淇一個驚喜。

幸好上次有送愷淇回家，知道她的住址，於是我便比約定時間早半小時，去油塘高翔苑等待愷淇。

「唔知佢見到我會唔會嚇親。」

想到這裡，忍不住笑了笑。

片刻後，愷淇也下來了。

愷淇看到我時，眼睛睜得非常大，然後脫下耳機向我走過來。

「阿翹？！你做咩會喺度？！」

「諗住surprise下你囉。」我聳聳肩道。

「下....真架？」愷淇臉紅起來說。

「係呀，有冇嚇親呢。」我笑道。

「梗係有啦...點知你會無啦啦過咗黎....」

「明明我地約觀塘架嘛，點..點知你會喺我屋企樓下出現喎...」愷淇噘起嘴說。

「哈，咁就好啦！我地行囉？」我說。

「嗯！」說罷我們便去地鐵站，坐地鐵去觀塘。

沿途我和愷淇不時偷看對方，有點害羞。

「我..我幫你拎。」我拿過愷淇手中的那袋組tee。

「唔該....」愷淇點點頭說。

心跳好快。

片刻後，我們到達觀塘地鐵站，也看到Kenneth。

「喂你兩個做咩會一齊黎。」

我和愷淇相視而笑。

「明明一個住油塘，一個住粉嶺。」

「鬼馬喇你地。」Kenneth奸笑道。

我拍一拍Kenneth，他便沒說話。

十五分鐘後，組仔女也陸續出現。

「Hello！你係咪William呀？」愷淇問。

「係呀。」William點點頭說。

然後我們三個就逐一介紹自己。

「Hello...」一個女生也走了過來。

「Hi！！你係...倩柔？」愷淇笑道。

「嗯...！」這個女生好像有點害羞。

她個子小小，眼睛大大，挺可愛。

「Hello！我係你OC Kenneth。」

「我係組爸阿翹。」我微笑道。

「你地好....」倩柔害羞地看著我說。

弄得我有點尷尬。

人齊後，我們就出發去party room。

沿途大家閒聊著，都是問一下讀什麼系，有什麼興趣之類，很快就到達party room。

「我地去坐低先啦！」愷淇說。

我們繞過已經到達的組別，去後方的一個空位坐下。

在簡單的互相介紹後，onight仍然未開始，愷淇便提議玩些破冰遊戲，好讓大家多加認識。

「我地不如玩開心大發現！組爸介紹下點玩！」愷淇對我笑著說。

「就咁嘅，我會講一個類別出黎，例如交通工具，我就開始指人，比人指中嘅就要講一個例子，跟住講完就繼續指下一個，就係咁玩。」

「大家明唔明呀？洗唔洗叫組爸再講多次？」Kenneth奸笑道。

這個Kenneth是不是在玩弄我。

眾人搖搖頭，所以我便開始遊戲。

「綠色同藍色線嘅地鐵站名。」我指著William。

「藍田。」William指著愷淇。

「油塘。」愷淇指著倩柔。

「牛頭角。」倩柔指著我。

然而我發現了一個情況，就是每次William都會指著愷淇，而倩柔都會指著我。

而且倩柔經常偷偷看著我，不過我裝作沒看見。

片刻後，Onight也開始了。

在聽MC說話期間，倩柔坐到我旁邊。

「阿翹..？我可唔可以咁樣..叫你？」

「哦，梗係可以啦。」我微笑道。

「嗯..咁就好..你讀..讀咩架？」她一臉天真地說。

「我讀中文系。」我說。

我留意到愷淇有看過來，但沒太大反應，然後就繼續跟其他組仔女聊天。

「我都係呀..如果..如果我有野唔明..可唔可以搵你？」

她這個請求讓我有點意外。

「呃..可以嘅。」

「真嘅？」倩柔抓住我的手說。

「係..係呀。」我有點驚訝，便輕輕鬆開。

再抬起頭看，愷淇仍在跟組仔女聊天。

幸好她沒有發現。

係呀玩到5點幾 個職員玩得又搞笑
連hocc都喺live chat玩埋一份

有女主動搵樓主

FF出嚟

無錯 癱瘓最難但係都係最有效影響經濟嘅方法之一

好難信你喎

仲唔係超級大傻仔

第五十八章 「始終如一」

O night完結後，我和愷淇還有Kenneth跟組仔女道別過後也離開Party Room，本來我是打算送愷淇回家。

「唔洗啦我住咁近！你同Kenneth返hall啦！」

「咁樣呀，好啦你自己小心啲。」我微笑道。

「嗯！我走喇拜拜！」說罷愷淇便入閘。

至於我和Kenneth則到APM地下坐巴士。

「喂頭先食檸檬喎。」Kenneth搭著我說。

「幾時有呀，咁愷淇真係住得近呀嘛。」

「挑..你個傻仔真蠢到一個點，住得近就唔洗送呀？今次唔送人返去，下次就唔輪到你送架喇。」

「做咩咁講？你唔係諗住話William會送掛？」

「你又蠢唔曬，頭先你唔見佢係咁撩愷淇講野咩。」

「見到，又有咩問題。」

「屌你係咪自己呃緊自己，William擺明對愷淇有野啦，你唔係咁都睇唔出呀？」Kenneth無奈地說。

是有留意到William會經常主動跟愷淇說話，但不代表這樣就對愷淇有意思吧，可能只是比較外向。

想到這裡，發現倩柔跟我是特別多話說，反而跟其他人相處時有點靜，不知道是什麼原因。

「又諗咩呀你。」

「諗緊聽朝早餐食咩。」

「再係咁落去你就淨係可以食自己。」

我敷衍地點點頭，便沒理會他。

臨分別時，Kenneth拍一拍我。

「仲有，做人唔好咁貪心。」

真是聽得我一頭霧水。

回到hall後，我便收拾後天ocamp要用的東西。

「喂Hi，去邊黎。」Roommate問。

「Onight囉，後日要做組爸呀。」

「哦...我都想玩，但係唔識人。」

「下年你可以玩我下莊Ocamp。」

「到時我幫你問下，點稱呼你。」我看著他說。

「叫我彬仔得喇。」他笑道。

「你呢？」彬仔說。

「連浩翹，叫我呀翹。」

說罷我便繼續收拾物品，片刻之後就去了洗澡。

在浴室內，我一直思考著應該何時表白。

Ocamp完之後立即表白？

還是再等多幾星期？

有沒有人可以告訴我。

洗完澡後，彬仔還未睡覺。

「平時都係咁夜瞓？」我說。

「係呀慣咗。」

「彬仔，方唔方便傾幾句。」

「嗯？」他停下手中的工作看著我。

我把跟愷淇自認識以來的經歷用五分鐘說了一遍。

「嗯，我建議你一完Camp就去馬。」

「真係？」

「係呀，聽你頭先講嗰啲野，你地都經歷咗唔少，而且佢似乎都對你有好感，趁你地仲親近快啲表白。」

「唔係再等就冇機會架喇。」彬仔笑了笑道。

「好啦，唔該你！」我拍拍他說。

有時候，跟不熟悉的人，反而可以暢所欲言。

真的很奇怪。

乜你好想係真嘅咩
唔好忘記個故嘅初衷喎

你地推慢啲

無心情推成日諗起個女仔就好嬲

你負數信用評級喎

已經冇特登推

好無力 想幫又唔喺香港
最嬲係點解一個人無咗隻眼仲要同人證明

巴打有心已經夠幫我地做下心理輔導 已經幫左好多前線巴打

其實邊算心理輔導 做到嘅除咗同外國人講咩事就係幫大家打氣
11號淨係坐喺張床睇住幾個live 真係好嬲好唔開心 連自己都搞唔掂自己

第五十九章 「遲頓的我」

人與人之間的關係，就像開車一樣。

有時要全速前進，有時要適當地停下來。

既會暢通無阻，又會間中遇上塞車。

我在感情的道路上，花了一年時間。

究竟能否撇掉P牌，做個有正式執照的人。

來到Marketing Ocamp的第一天，我懷著興奮又緊張的心情在宿舍門前等待Kenneth，然後再會合愷淇去吃早餐。

不過拉著一個行李箱，有點麻煩。

「喂呀翹。」Kenneth在片刻後也下來了。

「喂，係咪去Canteen等愷淇？」我問。

「係呀，行得。」

之後我們便到Canteen坐下，等待愷淇。

「點呀你決定好未。」Kenneth問我。

「過幾日你咪知。」我笑道。

「呢個時候又懶係有準備咁款，係咪架。」

我攤攤手，Kenneth只好無奈地搖搖頭。

過了一會兒，愷淇拉著一個行李箱進來。

「早晨！你地咁早嘅？」愷淇看著我說。

「係呀，呀翹話想早啲見到你。」Kenneth說。

愷淇笑了笑，我便瞪著Kenneth。

「少少啦...」我補充道。

「咁我地食野先啦，之後就去匯合班仔女。」愷淇說。

我們吃過早餐後，就到Canteen外等候，大約三十分鐘後，所有人也到齊。

「好乖喎你地！全部都有著組Tee！」愷淇笑道。

「梗係啦！組媽整架喎！」William看著愷淇說。

「哈哈我負責訂架咋！邊到識整！」

閒聊幾句後，眾人就前往集合地點。

「呀翹...」倩柔在路上看著我說。

「嗯？」我微笑地回應。

「都..都係冇野..」倩柔低下頭來。

我一臉疑問地看著她，笑了笑就繼續前行。

到達集合的課室後，我們把行李交給莊員，便找了個空位坐下來，我和愷淇則說起悄悄話。

「緊唔緊張？」愷淇問我。

「唔緊張。」我一臉鎮定地說。

「竟然？唔驚會dead air咩？」愷淇用手肘碰了我一下。

「有你喺度洗乜驚。」我說。

愷淇沒好氣地看著我，然後就別過臉。

「組爸媽喺度講咩呀！」一個組女說。

「冇呀我問組爸緊唔緊張啫！」愷淇笑道。

「你地係咪拍緊拖呀？」另一個組女問。

我和愷淇尷尬地看一看對方，之後我便說。

「唔係..！點會呢！」我笑道。

我也想，不過未是時候。

「咁就好啦！係咪呀組媽？」William問愷淇，但他是看著我的。

好像對我有點敵意。

「嗯！」愷淇點一點頭。

Kenneth見情況有點怪，就叫大家留心聽MC的指示。

片刻後，我們便出發去City Hunt，第一個地點是旺角，因為旺角比較多Task，容易一次過拿多點的分數。

「第一個task係男仔孭住女仔轉五個圈。」愷淇說。

「我同你一組得唔得呀組媽？」William說。

「呃..但係我要同組爸一組喎！」愷淇笑道。

「唔洗啦！叫組爸同呀邊個..同倩柔一組咪得！佢地兩個咁鬼好傾！都唔知組爸係咪鍾意人！」William奸姣地笑著。

其他人不知道內裡的意思，所以就跟著一起笑。

「哎冇所謂啦！都係做task啫！」Kenneth說。

Kenneth對我使了個眼色示意我不要生氣。

William主動蹲下，把愷淇揹起來，看得我火冒三丈，差點想動手打William，但此時倩柔走到我旁邊。

「呀翹..你係咪會孭我...」

「喔...係呀。」我只好揹起倩柔。

「好喇搞掂！繼續下個task。」Kenneth拍照後說。

結果這個City Hunt我很不爽，因為William全程就在跟愷淇說話，好像當其他人不存在似的。

「你..做咩好似咁嬲咁嘅？」在前往鯉魚門度假村途中，倩柔問我。

「冇..冇事，唔好諗咁多。」我笑道。

「好好享受呢個Ocamp。」我接著說。

「嗯！」倩柔微笑地點頭。

標題就有錯字

樓豬

遲頓

sorry

成班都痴線

洗唔洗幫你負皮

唔洗客氣

諗諗都係唔趕住呢個po完
完咗又冇位打後記同埋吹水
都係索性開多個po算

吹水Po

請負

吹水Post